FIFA20 Ultimate Team 銅卡大法集氣區 (238) 各大壽卡最後衝刺

係就好 多啲新卡玩

連極都係一格可以點搞搞佢，已經重新開過機幾次

左上角
Sky sport users’
完

搞乜撚野dr搵人搵咁耐

想問下有玩英超既巴打
Thiago silva個位可以換咩 200k budget
冇做雷斯
諗住in game推返隻簡迪上去
岩岩中左好想入隊

AKE

偏矮 小心食用

Cdm應該ok la?
今集掛住玩德甲都冇買rg kante

唔該久利生巴 今晚試試佢

連左去澳洲可以點做

20場8w
玩左兩年未撚試過咁差

3 簡 1

大家點簡？

有無巴打放coins?

有意tg

麻煩哂

Jesse no doubt

除咗肥仲有咩好揀

hey bro.

tg sent

醉住打fifa 唔知自己做緊乜鳩
不過打落無平時咁燥

儲多少少換rg vvd

真，唔炒卡奴下wl dr一個禮拜都六七萬
好快換vvd

ＳAINT 卡西簡左～～～

rttf allan似咩version簡迪？
覺得佢幾好用

罰球meta

勁靚

點射架

Relaunch app

11-14w最佳體驗

垃撚圾EA, 被人入完一球之後，被斷線當輸，ON LUN 9，DR都好啊，你老尾打緊WL啊

EA員工死全家

好難揀
隻隻都入到隊

屌你老母EA 離撚哂譜
條友走埋場 都要斷我線

中普巴都要交少少代價㗎

痴撚線 條友完全唔係玩
離譜到 打FD又斷
點先唔撚斷

有咩慘得過斷一場
我連續斷兩場呀 贏緊波照斷
比ea當狗撚

呢個curve應該右菇向上

真係好lag
最慘就係比人猜住六成
連郁都郁唔到

做唔做多次party bag好呢

唔係重播
即刻又入
真係罰球meta
一日入3球

乜原來得一次

肯教me未

仲勁過扮射走位
扮射我9成守唔到

Samgor已經勁到打死人

86+出lozano
終於中好嘢

好撚慢，EA屌你老母

求食皮
見inception話佢打翼走位好怪

教我啦

你以為講哩d就得？

我都係拎嚟做sub
但已經有kent同james sub翼
諗緊祭唔祭咗佢做party bag好

個波咁快似加埋綠燈

贏緊波但係被斷線，唔係都當贏波咩

我用佢做sup
得個快字
扭波傳波都一般般
4星wf但用落好似3星咁
咁撚平唔係冇原因

恭喜

我one rare player pack 中

Super sub
取代左James

話說Kent嚴重被nerf廢咗好多

應該係我較快左條gif

我都覺得係
我自己無
但係依排無咩俾人屈kent
見唔到kent kick 下kick 下 射入我

已經有kent james sub翼
祭唔祭lozano做party bag好
唔賭唔好打fifa
唔好搏 會後悔

lozano最大分別5* sm姐
唔用開5* 咪祭
話唔定反杯ea

fb hulk

FB Hulk 打撚死人

Hulk

撞撚死人

好出唔出出支那聯賽，EA

大陸狗先做

4* combo

玩UT 就係要抽

出呢d有咩意思

牙朗同包皮str 76左右都撞唔跌
呢隻80幾
不過中超同本身太大舊不了

應該幾頓下

隻Belotti勁到呢
5星腳98shoot埋門果下仲勁過moment雲巴士頓
基本係禁區內起到腳就好有威脅
球球射到勁行又有角度
啱啱果場WL對手被佢射死左
之前用開mid杜同potm屁打正前
用落覺得呢2個頂尖射手入唔到既
belotti都入到

Balance 得65 但係Strength 96
我睇唔透哩種身體構造

How about ibra
99 strength
43balance

個衰仔話最近睇野好蒙

你知道hulk是沒有用的嗎？

Ching柏金遜？

考眼力遊戲.jpg

要祭aouar 有啲唔捨得
之前已經祭咗kovacic 好肉赤
等埋sb派彩再算

刷完21場個100k pack出兩張84屌你老母啦EA

我得82

岩岩贏緊球 佢又斷我線 而家又話搵唔到對手

話說大家銅卡大法會唔會放concept想中嘅人
放咗隻concept 壽包壽司落active squad/sub
即刻49 squad rating升到57
諗緊放替補位好唔好

英華浩克終於出世
打撚死人

打打下變左印尼ser

是鳩但啦
咪一鳩樣.jpg

試下唔好阻住我中壽包壽司

自慰過度會導致視力模糊

有無阿拉巴打閘食食評？

Party pack 銅卡大法

銅卡大法中間放prime kaka 琴晚中ss marcelo

pc版真係比狗打，場場都對啲大陸仔拼音名，網速慢搞到疾都乜咁，10場都唔知有冇2場係對返香港人

PC版咁耐我都係撞過一個似香港人

係都祭james

我同拉鳩換位
So far so good
食shadow都夠做既

Fred 真係可食用wo

控波中場盤扭極舒服 爆速喪搶型

邊有講到咁廢

至少好用過Baka

猩猩巴食乜chem ?

blacksonking是咪呢度巴打

隊曼隊幾似樣喎

講outpack後 大家覺得bd福定世三會升高啲
福
世三

福啦 雙5星

黑仔王
9吹嗰邊啲人
好勁

打咗pc三年
終於有啲想拎部壞咗嘅ps4去整嘅衝動
不過唔知去邊度整好

咁都吹奏我 Sam哥

窮撚要用smalling

諗住世三Stat靚啲 有得講價

有冇人一次過刷friendly 加tg快刷

都係學前幾個post巴打話等ps5先買fifa22

我本身都係咁諗
但出年要打多年pc

銅咭大法 party pack 出 vincius jr, 終於叫做少贏

講事實姐

Agree 唔算神卡 但係表現算交到貨仔 不過不失

仲binc

加時disconnect

shadow

我都係同拉膠換位
試下佢同aarons比先

賣左 世三 入福

用落福ST 好過邊

同mbabu就冇得比架啦，不過我諗都有mbabu 8成既
不過full chem焗用alaba

再隻啱啱用晒 福啦

而先有人拎左試
之前d評價9up多

同kov 比呢？

想問下ram/lam黎講rfft 單定birthday迪馬好

呢條撚屌好嘢
1:1嗰時我單刀
佢鏟鳩我拎紅跟住走場

atal係打咩位？

邊一定係dem，普金dem打邊都好過迪馬
迪馬一定要打中間
當然有錢就直上maxi，唔洗用腦玩

Last game 上到14win
十二碼射到8:9
心臟病發
終於上到14w

守唔到你啲sm
比你撚死左
Gg

主攻防中

一開波中柱
20分鐘輸2:0
臨完半場追番粒
下場半開波又輸一粒
自己再中兩球柱
連入3球
絕地反cup4:3

成日假h2h都變左heal chop
因乜解究

推個方向唔係exactly向前就會咁

即係cdm, 但唔stay back?

我而家用Pogba + FRED, 好似效果幾好

Yup

heal chop個動作真係好鬼大

WL撞吻巴

我都諗住咁樣
但係要link lw c7
要用住moment keane先

岩岩 3:2反屌人 之後成屋停電
我屌左聲 望一望落街 成街都冇哂街燈

thanks sam哥
得1m上唔到maxi了

我有Young + Bruno 連住LW C7，Moment Keane 最近好似麻麻地

你個陣係點？可唔可以睇睇

我覺得好過kov 又易連d

牛蛙 Kov 既混合體

都係咁咋嘛，無點變

我唔夠錢買反best blanc

無咩心情打但又報左名
係咪有巴打幫打wl
衣加得5w

死人陸仔shanghai FC

我一領先又唔知搞咩network 個gp 即時勁鉛 佢又開press

屈撚左我成個下半好彩頂到

邊區

因為買左pogba?

又係肥肥華 佢都唔係第一次畀人屌

係

Cam用邊隻好 本身係ss馬列斯 但唔夠撞
1m 左右budget
定係swap隻盧特立算
仲未諗好swap咩icon

天水圍
唉 咁樣冇左一場 唔知好嬲定好笑

sam哥依家cdm用咩人？

10-3 都撞messi巴

Acuna rij

選擇唔多
89bruno
85lucas

用完隻rij又要放返套現

有聲

收部平二手玩住先

件事幾時有過聲

恥笑聲

之前冇換到Kovcic仲後悔緊
fred 會唔會都做到一個稱職cdm /cm呀?

啱啱比你屈左機

futbin d birthday bag sbc
最平果d全部擺晒Bakayoko
到底有幾憎呢隻野

唔好意思，巴打
我應該無對你做閪野

冇防中焗住用佢，佢真係懶到仆街

Sam 可以試rij 拍fred

我宜家咁用 fred 用落 唔差過Acuna

做到放心 再勁少少 好癲狗下

拉膠7 chem真係無咩好波 成日陰d陰d 派膠

未砌既真係諗清楚先

相反保定就真係值

Fb hulk有冇人打算做？

我係用Rodrigo + zola果隊 連門都差啲射唔到
巴打真係勁

做多包birthday bag上次出皇馬gk

正
就換佢
Carrasco越睇越普通
換Fred搏一搏

呢隻食咩chem好？

我覺得仲係幾堅

好勁啵
佢TRANSITION真係好快 , 捉左捉右橫移好快
同埋陰D陰D出腳 篤走個波
當然10好D既~

SS Richarlison呢？
怕唔夠撞
定係放son 落cam 買生日福仔

我用Fred (stay back) + Pogba (balance)
Fred幾搶得，Manu Kante

爆小小budget都得

想問牛娃姐係邊隻

aouar

Lodi 8chem有無問題

totw sbc又警世
隻野Stats好似都ok, 希望下期icon swap幫到手啦

rg kante定fred

冇
一樣好勁

Fred啦
4/4對build up play好大作用

bb cruyff換bd rashford好唔好

x2

福好勁 不過模組唔同Type

福似Kaka 高身ST 模組 scoop turn入去食晒位 又撞得下

告 就係屁type 輕身d

咩chem

Fred 會唔會比d大黑腸撞死？用佢打法要標波定封線算？

拍隻高大cdm

一般埋身無咩問題 你硬要同韋拉 SSK 個d 撞就應該無得玩

Kante Allan 馬基 type 喪搶盡標啦

有位可以照起腳

我諗住用佢拍swap 隻bb blanc.
用baka 起動回身好慢... 西gp更加慢..

一開頭做左鬼hulk 而家出fb hulk

10發收工

勉強回本

而家仲奴唔奴得切fredlv23

有冇人用過隻fs diaby 有冇食評 想upgrade隻普金martial利申用緊普金隊 啱啱玩返冇耐

射法喺條片都睇到曬 目標放喺龍門上面同用r3拉

有冇人賣coin?

揾妙妙

邊個係妙妙，唔識

依個禮拜打唔晒30場 同時唔想打

有冇師兄俾妙妙tg佢

搵到，不過睇佢舊post好似賣得幾貴，iG個啲都係賣緊$5.5 10k

妙妙係穩陣 同5.5有一大段距離wo
ig個d賺鳩懶人錢啫

課左IG始終平

下 妙妙仲平d wo

係咩下次先搵佢，我課唔多

我都係課少少解隻Manolas

贏夠11場就得啦

同埋ig果個
Buy now otw jovic既見佢
自己小心

屌你咁講我有啲驚轉頭拿拿臨洗哂佢算

我唔打到30場都無11勝

真 Baka 順gp 勉強可以用

西gp 更加鈍 同埋佢passing 五腳優勢唔太明顯

其實正常不過呢到高手雲集 你過fb個gp 11w會變神人

本身想回歸去奴諗起佢傳波去廣告版即刻卻步

點解成日5格都連到大陸仔

Now 4.8 10k

係咪已經冇人打dr？咁難搵場

我會up 隻兒子去90/91
剩低嘅錢買KDB

個個都打緊WL呱

4231 toty kdb打cdm定cam好

見ig哥個話冇人ban過號 唔知真定假

sniper

Cdm 全驚古之後最勁b2b

baka係肥料

等今晚再入福 希望panic到1.4左右入到

係咪又有返OBS?

Fred 同 Carrasco 大家點揀？
兩隻都唔會入隊 都係用嚟打icon swap first own

想問下Fred 有冇驚喜？本身英超first own 有聖誕sissoko and Gbamin

入左 好勁好好玩

迪馬仲係隊？唸緊點夾chem

7 chem迪馬

壽司 壽福 福天 屁 四雙五

各位有冇 moment ballack 食評?

屌你老母Baka 大半個空龍都可以射失

有冇人法國fifa更新左啲球員食體力食多左好撚多
踢到半場就紅色體力未更新前都唔係咁

唔係呀，你一開場就開team press?

係咪開左逼搶同obs?

差30場sb先有ultimate pack
chok唔出掛機大法
我需要個自動打sb嘅程式

打CB嚟講
RTTF Mbabu
Prime Hierro

Maguire都TOTS

有冇睇波架麥龜carry曼條後防wor 冇左佢差幾班

真心無
得閒睇下先

佢真係近幾年最穩陣既一個曼聯CB

9成係仲obs緊

等睇tots得70速

試過打電腦雙開 未到半場個個條氣見晒紅

Fred 頂唔頂到acuna
同埋食咩chem好

唔怪得咁熟口面，個名成日呢度見，但係突然up唔出係邊個
頭先WL撞到，射12碼輸左

有無人咁用過？

Mbabu會唔會太短

頂到

shadow

就算將來sbc 都易link d

DR 都要pasue 三次 真係玻璃心到

咁三隻入邊佢唯一入到隊
撚撚佢先

右閘黎講用邊隻好d
1. Mbabu
2. Da costa
3. Cancelo

抽抽下成手閘

腳定氣

啱先打第一場WL

啲人鈍到

J

2>1>3

頭髮

儲力 傳波加射波 mode 下下慢半拍

地台油先肯跑

打到11都唔打住了
睇下今晚好唔好啲先上埋14

刷下fdly算

有冇性趣互刷
我淨係打左一場king of the hill

俾你個名我先

我依家都係刷緊第一場山丘

乜撚嘢名嚟

琴日掛足一日friendly，先得張87普金Thiago

有冇人知psn id改名會唔會影響Ut?

12/4/2020 Sunday

When to buy and invest on FBT1 and FBT2 .

Join TG for 炒卡資訊

no

個DR一係得一格，一係就變咗溜冰模擬器，點玩

其實DR同WL係咪share同一個server

最後十場！

Obs係咩 逼搶閂左但一帶波都係瘋狂扣血

個陣係點 我仲唸緊點砌

刷兩個幾鐘fldy 最高84 on9

overload ball side 集中足球前方（好似係）
你攻守tatic用咩？

屁 壽包 壽司 rttf dem

442 Fred is the key strong link 福

之前雙開都唔算太食血依家較咩會冇咁食體力

我平民版 Btw 天使你都7 chem 到

我覺得勁過rttf Dem la

注名 已用銅人大法

巴打gg
你add我frd啦 得閒打frdly

Added

試下佢

見samgor話 dem>>迪馬

原來迪馬都係800k多啲

次次一update完，都feel到ea改咗少少野，講唔出係乜但個gameplay就閪到屎咁

屌佢EA 又斷線

幾錢Buy now 先???
有個外國佬, 佢都只係用jovic 收Coins.
當卡價38000-44000 , 佢有時收104000, 有時192000.
平時我都set 只會104000 先食
192000 個張真係有d risk...因為over 左300%.
但有時想散coins, 就照用啦.....

我應該上唔到30lv 又冇奴到james

邊7 chem hunter 唔差

睇FAQ
有詳細解釋

我都用緊 諗住玩一排之後先轉玩壽司

迪馬個旁述都值50k
成日大叫 diu naria！

letsgo

咁 普巴la

邊一定係
中間就迪馬

Di maria同mahrez griez一樣爆唔起

dimaria都唔慢喎

其實玩左ut幾年 迪馬同洛賓一樣有wf就正 宜家次次用迪馬右腳入波就會好爽

屌你啦，dr輸12碼即刻走

嘩!!! tomlaw呀...
proclub 防中!!
好掛住佢...
佢防守力好強.
所以你0-0 係好正常

唔知痴咗邊條筋揀咗carrasco
揀fred就可以包皮換福

見seth 瘋狂吹奏 我都等今晚入 希望跌返落1.4 琴晚miss咗

唔算太慢我用落 dem贏少少速 但其他已經無得比

Samgor 壽hazard同壽司打左翼
係咪都係壽司大勝

福好勁 Sam

我迷fred黨家陣

有射既Kov 扭波再順少少左q又少有

cm fred好定ss marcelo好唔用sm同想防守好啲

我自己就用過

壽司邊最top tier

世三就真係一般 中好過邊 但左腳好唔穩定

唉

冇一隻夠maxi嚟啦

真五腳計

福 司 都真 5

迪馬右腳就4.5左右

玩呢隻game真係唔洗技術 對住廢過自己嘅人比ea做到輸

不過福啱ST 多d 邊好怪 對你未必係損失

打dr廿幾分鐘輸12碼就走

令我諗番起年度金句 技術好一定要贏 ?

個server廢到 入左成粒鐘先入到 一入到打左十幾分鐘自己斷又食左我一場

起馬有得試吓

助攻多過入波
最叻係撞極唔跌

壽基+ 壽福

壽巴 (7chem) + 壽司

拍baby cruyff, 壽世三

睇完socretes嗰集Tifo football決定買佢隻毛盟
巴西社運之鬼
由球會內部民主化到國家民主化都有參與

拿卡都係

用返壽福打ST，整返個大四喜
順便套現埋Moment Keane
FRED值得正選，壽膏都撞贏

拿卡都係真5腳

有無link?

巴哥都做緊好多野unify African countries and improve poverty

上面有

民主鬥士 Respect

開party pack連walkout都無

星期一買到啦
儲下，賣下，reward，跌

邊隻

真係寧願撞勁人俾人炒 起碼學到嘢

兩場贏緊連斷兩場想點

呢句真係無得輸

比利時lw
winter refresh

贏唔贏實在太睇果場順唔順，頭先打咗場正常嘅，用ss vinicius玩skill move玩死對手，但遇上食鉛同溜冰就俾人求其傳波都可以燙穿對中堅

我應該冇咁好運開reward開到300k同埋驚outpack繼續火箭

ss vinicius 都無

上集砌咗佢moment

Top 3

最尾數上黎

撚唔惦隻福 玩咗5場竟然0G
有幾下靚叉燒都唔入 finishing 真係爭咁啲
換咗電話佬試下

所以賣身星期一要買
賣cancelo 用住普金先
佢升係兩三萬嘅事
壽司係十萬起跳

屌啦而家先話有第3個BAG
仲要係FFS
仆街EA

有無source??

Fred真心勁
比想像中硬淨

想問有冇Fred食評

Griez 而家玩熟左
4231 cam同st one two之後尻射
射近柱好易入

出撚完兩次WINTER伏鳩人
先黎比番啲好野出黎屌佢老母

屌你老母唔信邪打第三場贏緊又斷多次 三場贏緊三場都斷

twitter fut watch

future star都係得4 5隻係w
仲要唔多入流

照計好過wr

好明白
今個星期好順 15g 11w 睇下上唔上到20w

成個陣得包皮同kdb trade得 而家連squad fitness都賣緊好唔好93包轉92 再all in買壽司

近五版都係

屌你今朝仲拎左普金夏神祭左出winter refresh

我都覺
佢唔係果種可以half chance都入果隻前鋒

Ffs diaby lets go

有code leak 通常一兩日之內

預左燒埋個廢squad 拎壽包

慣常手法

fs咪又係多垃圾不過點都好過winter嘅今次會唔會要87 rate

正喎
果堆都唔差

係咪條lan有問題

點解唔轉
94轉92就話姐 93 92差唔遠

86已經好高
斷估唔會出87

諗住一陣希望回落小小，盡執

淨返啲啲硬吹肥淨係夠砌84

3 round party bag 燒哂啲肥

🇺🇾
CB

包打邊嘅用普金

入壽司
Up Ben 上壽世三/電話/福

諗起都驚

睇帳面係好過wr
但係fs好多都假stat同overpriced

可能要多隻if

EA玩野
13/4/2020 Double upload

今晚又有Party Bag 3

因為個陣2.3m買93包 而家連92包都2.4m 覺得好on9咁雖然93包都升左好多

其實fs都係中Tonali Martinez 先有機入隊

唉 出乜尻咪又要賭

個pool 大到

6條team

興奮嗎

Nandez

賣多幾隻肥儲錢好過

Agree 輕鬆拎番廿幾萬

有冇機會ss 3x combo

今晚冇winter refresh直上87 sbc

18 g 10w，希望有g3

同埋太易離腳
做唔到細範圍傳控
真係要撚熟5sm先發揮到佢

下我覺得幾好
法甲first own幫唔少

美斯巴 seth都覺得隻基沙文麻麻地
得一招攞黎射波

主要慢 突破差

kdb 之前有巴打話打唔到cam

福正wo 出SM個animation 唔係屁個type 高身6尺1黎講算好靈活
最正係撞到下 真雙槍

係幾靈活既 但打cam 美斯勁過佢啦

真，respect
佢死嗰一日就係巴西史上第一次大選
相反同期Pele冇出過聲

我諗唔關事 冇搞過岩岩打完場都冇事 本身14w收得工

唔係而家放？仲會落返咩

聽朝sb派彩之後應該點都會跌少少

真 玩慣包屁花既一定唔慣g7
會覺得好廢 佢扭過都冇用 一定比人後追番

根據星期五，佢個trend係爆升一輪 跟住出SBC前係跌左小小，試下bid唔bid到再出SBC個陣放

13g11w，難得一個星期打得咁順先黎冇時間追

比利咁都得

Icic
慢慢放住先

佢自己都無眼睇

笑撚左

真 扭波差太遠 隻野係屈人射波勁 同 work rate靚 夠最勤力

咩料 未入game就藍mon

仲廢撚過我本身奴返黎隻st

可能我傳控為主 sm輔助
電話佬走位同配合好好多 同埋L1自轉順好多
依球睇到右腳控兩下都好靚 最尾受壓都射死角
隻5腳都唔係流

琴日遇過隊波叫stevieg psn係咩33 你黎？

之前幫手打wl位巴打仲係咪到

SS richardlison勁唔勁？

佢自己ac解封左啦，應該冇咁得閒架喇

妙妙仲有無 coin 買？

想買少少完夢

Shingjai直播講緊邊個比賽？
有冇懶人包

好過我20pack中得隻gaitan

search esports hk on fb

我都一般隻基沙文 感覺好普通
睇食評隻野最勁係遠射
但我自己差不多從來都唔會咁遠射埋去 所以無用
迪馬勁好多

九吹個個抗疫盃

唔係我

係咪要俾錢

lui Seth shing sony啲高手係晒到
如果報名 一定比人大屠殺

St壽福 ram壽天使
St壽天使 ram壽福

福打st勁天使少少

曼迷用唔落垃圾迪馬

隻Fred應該食shadow定anchor?

以G2玩家角度既食評
（目標對象返啲差唔多lv既巴打）
福仔同電話佬各玩咗5場
福仔一定啱高階玩家啲 電話佬就自動波啱小薯用

福仔模組似牙朗 雙5星似真朗 其實硬件真心勁
但一定要撚得熟sm先得 因為佢起腳冇自動導航既感覺
同雙朗一有half chance 就響袋冇得比

電話佬就基本上係完美電腦人咁
模組冇特別 但細粒輕身已經夠meta
速度的確唔夠快
但我打cam 只要夠快zip到空位起到腳就好大威脅
但都好快玩悶
因為除咗慶祝 真係冇咩特別獨特既感覺
小弟第一次出食評 平時見拍得片/比食評既巴打技術好
自己撚完先發覺發揮唔到
所以希望可以由一般技術既玩家角度出發
等大家有另一個參考

痴撚線

有3個盃 100蚊報1個
3個盃賽入面冠軍再打armchannel盃

講得幾好

自動產生四強，打都唔使打

做乜鳩

我唔係曼咁啱想用晒2隻

彈跳力勁過牙朗

我食咗anchor覺得都夠做
1.窮
2.加少少strength黎拍波
3.其實主因都係窮 未試過shadow

要換埋隻fred先買福 仲差20000exp
好想試下隻福 個個都話正

Shingbb好似有花生食

你都係 要避

笑撚死

福ST 模組贏晒

我都係買完隻福得返14K個倉又冇shadow

不過阿成講明唔報
佢唔鍾意限rate限普金
覺得唔夠電競

我就覺得搞個比賽推廣下黃色經濟圈姐
我有時間都想報一兩個打下
一舊唔係好多姐

六師弟

而家英超中堅有咩選擇

用緊FB AZP+FUTMAS山齊士比啲壽福壽司強姦
普金VVD 夠做？ 400 k budget

彈跳力999

功夫足球

呢隻同gaitan都差唔多 仲以為係天使

斷章取義

想中lozano，super sub攞出黎撚下
中呢隻即刻攞去整包再中壽蛋

最後留名睇四強圍威喂

有無ching 用過壽巴？
ST 應該都勁？

佢live講緊支持所有限86wo 同埋都唔係限普金 係全金卡以上 所以後備唔用得75以下壓星 搞清楚先啦

點都佢地架喇
一係分埋wl成績黎打

做隻Ogbonna代熱山

佢一日先出得一個打8強
即係如果Seth lui同一組就好笑

同意 高手本身熟5sm 自然兩隻都5腳情況下
有5sm果隻福一定會較順手
一般玩家簡基士文應該順手d
自己由otw ben 一野升級用佢打st 完美接軋 場均過一球
始終福高大模組你唔熟sm 撚唔到空位
唔同基士文靈活偷半個位埋門

正常人開cam打得翻7成功力 佢地仲要個個星期開live打 冇得比

琴日冇睇
即是squad rating限86？

咁人地係勁 無話咩圍威喂

唔記得咗有呢隻添

呢個睇參加者信唔信抽籤結果喇
抽到勁人互片無計啦

成仔應該都算香港#1 fifa streamer 佢唔報差好遠

86+
終於到我可以講
入唔隊點算好

最近上網轉左和記
連親都4格
好少對香港人
以前都唔會咁
有冇巴用和記都係咁？
有冇解決方法
好撚鉛呀玩到想棄驚

錯ser
刷返去中亞

勁過NBA 班球員

我個人如果報都係旨在支持下黃色經濟圈姐
講真主辦方都心中有數實係長期e1既贏架啦...
但無謂咁令人卻步
記得bee叔講過一人只可以參加一個
（借ac代打捉唔到啦當然）
除非bee叔講錯左

Qs

但我開pro club 睇都係中亞ser
已經改左dns 做8888 8844

係 所以主要爭拗係88 89 squad後備用75壓既話正選都係滿天神佛

咁係個bug 依d要等主辦解話
究竟「金卡」係只限普金定special都計
後備又點

QS 啦

冇玩一排追唔番進度
有冇師兄有一手好牌但想棄驚賣account? 價錢可議請pm

我又唔係踩佢
但唔洗咁造神啦

用緊前者

左邊用Sancho定Martial好?
另外中間89 Fred定Pogba好?

佢地覆人係金卡以上就ok

真比賽呢d邊有話邊個第1邊個第2

對住隊神獸FEEL到佢中鉛個種FEEL

#1 唔係話實力
係講實況人氣

嘩 但佢都限左金卡以上
我當4隻79 （唔知金卡最低rating）
都無銅卡壓得咁勁既 我諗...

Ea finally gave me sth good first icon ever
From frdly free pack

Sancho好 Fred好 有無錢剩 可以更好換朗朗

WL打左17場贏得8場
幾時先14場... 好撚灰

一對41212呢d陣可以點樣？
中間同禁區多人到入唔到去

同埋今集我直頭唔識出波+頭鎚入波
用兩邊出波 ST jump同header幾勁都頂唔到
頂到又唔中龍

有冇巴打教下

用maguire仲要單防中ching好勇

R1+傳波 / R1+斬波
急勁割草地波傳入去, 唔可以斬高波, 除非空哂冇人或者對面得一個中堅封左傳地波路線

朗朗換走James嗎

我都係踢依個陣
GP 一閪就玩撚完
根本傳唔到波

所以經常俾人中出...

41212 唔識玩 得一個防中 唔夠搶 失好多波

換Sancho

我都有試過兩側用R1出
一係中堅閘到
一係大多個龍”立”左

進攻我會兩閘上埋去
然後守波盡可能閘佢第一傳
唔得就翻後
唔好標波

感覺而家個陣前面入2球都唔夠後面輸3球

唔係我用
係對手用呢41212呢d陣我就好難入去
d人好密

洗唔洗high到講英文

推埋對閘上去

咁麥圭換做rio

打兩邊要用D SM 撚到多少少空位俾空哂的隊友會易D入波
不過今集兩邊係冇中間造波咁易入架啦
但你又唔可以完全冇兩邊進攻
唔係對面會好易守

不過我一傳失

對面d包皮 屁馬 ben爺 明詩 等一眾跑狗就黎料快攻

壓星既意義係 少輸script定d球員會勁左？

全game 最強GK

我而家就係咁
唔係好識sm 因為兩邊出波冇用
所以好少以減少傳失既機會
但人地就易守好多

勁 食Engine

窒過呀伯屙尿
屌

我都唔多用sm 打上去 人地識守 就壓到我全場無機會起腳

fake and stop必用
係邊唔用就咁回中間太易比人捉路

有無巴打刷fdly 任？

成仔屌個比賽唔公平
因為分站打緊86 87 88squad
去到總決賽可以99
其實好易解決姐，九吹借兩個ac咪得
都係用toty架啦，西傑已經有個ac有勁個幾隻

呢啲好基本啦 唔fake一下 拗腰傳一定失

有冇巴打做左Pope

如果人地都壓到差唔多rate 咪有時覺得真係打緊場波唔係俾人做賽果。起碼勁咭真係勁，可以俾對面屈或屈人

個龍會正常翻。傳波射波奇準。少d中柱miss easy chance。對面冇壓你會順過佢。球員正常翻速度，身位。佢就明顯慢左俾你過到。

所以成日覺得可以E到既人好勁，佢地都會俾人做但技術又克服到。

香港第一 fifa stramer應該真係成仔
當然係咪一定贏就未必

R1+shoot+pass

成仔嬲到花生好正

教練卡都有幫助
之前用緊銅卡荷蘭教練
上星期換左金卡哥狗 多左3W

人地唔係講呢樣野
佢想成個比賽 全部人都 用86

一係綠木換keane打單箭頭雙防中
一係rio換龜？

同埋可以用傳中唔用射波
我自己用傳中（正方）順手好多

唔係，佢講緊總決賽個squad rating唔同
你可能86對返人地88

其實好麻煩 冇人會想為左呢d細比賽執自己原本隊野

上個bday pack Guerriro 今次出Lemar
已經算有進步

其實限86都好易搞同好合理

佢覺得用返勁隊打分站86 87個d無癮
又唔洗咁嬲既
我覺得入到總決賽個d借個ac比佢解決到

利申：見bee叔話有諗過開個ac齊哂人
但budget唔容許
唔肯定係一兩個都唔得定點

屌你

Yes, 但係一模一樣搞4次有d奇怪

佢屌都係呢兩個問題
1）總決賽squad恰鳩人
分站86 87打到總決，總決又比人99但又無budget砌點算

2）統一86rate咪夠
呢點可能主辦方想3～4間黃店有個盃
賽制又有d唔同，就揀左86起點 87 88咁

我覺得1大問題好多，2佢係想有個gimmick各自有個盃又分流下咁

BD Pope值唔值得做？

if試試先
之前解英撚obj用佢普金都好勁
但呢隻bd又劣評如潮

有用IF呀，就係諗緊升唔升上去

佢講左 入到決賽 就無限RATE
86冠軍都會砌番隊 超過86啦一定....

所以成仔咪話用toty打贏人地隊無咁勁既都無癮囉
無限rating姐，個個都幾千萬coin係手咩

用緊勁到仆街，仲好過達屎

用嚟打WL？

btw不推文

壓星基本啦
就黎買埋48返黎壓盡佢

大家想係公平
唔係pay to win
當然你可以話pay未必一定win
但只係想前設公平情況下用實力分到勝負

就係咁簡單姐

做左打過幾場dr
未見過佢救波

咁撚極端嘅啲feedback

清唔清哂啲廢金做80+好

一係用season隊打

清，當摶下閃金貴人用黎做sbc

所以話gk風水野黎架姐

幾時有第二輪swap objectives？

硬吹可吹全清？

想問壓星 sub嗰啲都有用？

摺埋左個身

我清晒了，留黎做乜，都就黎tots 。

摶下重好，趁有b day 抽

本身意甲用開呢對
Manolas 值唔值得做

12日後

全部法國

De Virj慢到仆街
做manolas啦

95世三係咪唔值得做

頂de vrij啦，好慢

其實只有一個mode大家係任揀卡先公平好似e worldcup咁
or
season任揀隊

通常要求都係first own?

唔多untrade買bd好過啦

Yes五大聯賽4場rival+一個國家+11UCL players

同第一輪一樣？祭左好多肥

無可能做

或者全國家隊都唔出奇

我都係 以為會唔同上round

啱啱出可以諗
而家肥都唔應該徙

飲恨

不過過唔到呢隻kainz都帶到上22w
其實幾勁

係呀 但你冇人用咩 我自己5大聯賽都有啲SBC人做完擺左係度

有d同有d唔同
First own/ucl 5大聯賽應該係膽
其他國家隊9隻first own 睇下出邊到

Bday bag祭左好多sbc 肥

好撚忙

差兩場14w要趕多dr 7 win + sb
今晚又要同個Frd 刷42場rq

DR SB 有十幾日做wor

之後又話唔quit game應該會match自己level既人
點解我連輸8場都講到爆機隊/好勁既對手
利申14-17w常客 今week 25g8w

我隻PRIME VDS 場均一SAVE

發覺rij加kante 4231
好冇活力
唔識用
用返鬼明奴加kante算

有冇人部PS4 成日bee bee 叫同埋會彈隻碟出嚟？或者自己restart
係咪有解決方法？

對左隊假5格大陸隊 ( TOTY CR7, VVD, Mane, robertson, Alisson) + 告韋 馬圖斯

靠Pogba Carry 4球反cup

有冇聯絡方法？

點會買碟

21場單刷易計數d

dr幾分

我唔係買碟 但係打打下不停叫同埋個摩打彈碟既聲

今個星期sb e1要幾多分先掂

歷史最高係4萬8
平時4萬5

輸依d真係唔甘心

Thx

Bd inpack

不嬲都流流地
試過一場對面26上27
我就仲係金2 個陣一定無E3

輸到頹左啫

連輸就停，打場sb，痾下尿乜都好

又斷wt

愈唔甘心跟住打得愈差

之前試過
唔知咩原因

但係放左銅卡set active squad 就無事

銅卡隊就黎肺炎都醫到

銅卡大法保平安

個個wl 都俾ea撚
想打曬30場姐
斷wt 啊

又傳教

感激不盡即刻整

普巴咩位有支持?

更新係咪多番人開olbs
olbs係咪無之前扣咁多體力

Kdb勁啲

唔係
Obs係再nerf左 一開就扣超多氣
係press buff左 用小啲氣

我都畀佢dc咗

diu 反cup先黎斷呀！！！！！！ dllm ea

解答各位FIFA問題

對面贏梗斷左 計邊個

Extension 未
仲有成20場未打

如果直出主畫面好似乜都唔計

邊撚隊DLGH EA 屌你老母啦用no loss glitch 輸唔起就咪撚玩

好似係Server 有問題

btw 我重投 RIJ

呢個budget真係無更好選擇

歐霸耶穌仔十萬， 仲 trade 得, manolas 20 萬唔 trade 得

唔建議做

你當無打過，不過扣體力

確診武漢肺炎的利物浦傳奇「國王」杜格利殊周六已經出院，他並讚揚醫護人員極其出色。

69歲的杜格利殊上周三因為其他感染，需要注射抗生素而送院，沒有武漢肺炎症狀的他接受新冠病毒例行檢測結果呈陽性，但周六已經出院並正進行居家自我隔離。

而著名足球遊戲 Fifa20 也支持抗疫，即是時把杜格利殊能力提升，其體力提升至99令玩家瘋狂爭購其遊戲卡，楊妙妙課金專門店今天也很多玩家爭相查詢，負責人愛心迫擊炮表示，現時存貨只有7600萬金幣，但只能用多約一個月。他說EA網絡供應不穩，要每月生產1.2億金幣有一定困難，但楊妙妙會繼續與帳號供應商溝通，7個聯網亦會謹慎控制存倉量，目標把使用帳號提升至250個以上務，求令各為玩家人員都安全課金。

無錯,終於達到我今年目標,有250個acc,甘就更安全

升到99硬左

笑左

87分鐘比我反cup 完 佢暫停 跟住就斷 有冇咁岩呀

係server斷

想問下真曼祥巴 如果玩落底出波tap in
moment giggs夠唔夠用？定寧願儲錢買黑牙朗？

落底rabona fake加double touch exit
呢個combo幾好 有時偷到位過返落底

我用左牙朗
但係你做tap in 的話 giggs都得

歡迎

86夠 我都係86
佢會派番d 86左右既人

人地隻FRED好似唔跌咁打全場冇跌過

ok thx

值唔值得套現toty kante換fred

咁斷法唔係唔延長下話

唔好玩啦

真心問見巴打好似話幾好用

每星期都閪好有問題
我試以下情況:
慢半秒出指令
玩玩下突然慢速之後快速
中途斷線
卡住畫面

值

有兩成Toty kante 實力

我正常18-19 win
爭30分DR 上D3
然後今week 25g 13win
對爆機隊都有得踢下
對廢隊完全冇得踢
輸硬
我屌你老母閪呀EA

個d指令慢
溜冰場 美式鳩撞gameplay
我都廢時屌
起碼有機打
但係我真係憎server 壞
機都打唔到

話時話
做乜膠MID同PRIME BLANC又會重上9X萬架
特別係MID BLANC, 明明之前跌到7X萬

過左wl會回落80

server食咗我好幾場玩到無心機

法國link BDay 卡需求殷切

垃圾game
兩場兩張紅牌

關隻驚咩事

正面鏟，唔中波就紅牌，單刀比人kick跌
黃牌都冇張

睇你玩唔玩極速傳說 我自己食anchor 對過stat同食shadow唔係差太遠 費事又用皮幾買

真 有時球証好撚閪
對面點撞點kick腳都冇foul

我隻廢特未食chem 第一場debut WL入左球finesse shot
諗緊就唔就咁好

成日摔角咁俾人炒低都無牌ka la

21g 11w好驚上唔到g3

今集好易紅
我大約三場一張

我隻fred 同現實果隻一樣滿場飛，連贏三場WL

土炮方法 試過打棟部機情況好左

啱先輸咗場 我分唔清係ser有問題定係對手出術

輸button delay無乜所謂

但係成個人stone左唔郁係咩回事 係真係企係度無反應 轉唔到人

龍門拎住個波無啦啦向下跑踢咗出界 撞邪咁撚樣

之後又正常返

有球仲撚過癮
條友射波
我落鏟封佢射波（我個球員同射波個個最小隔一個身位咁遠）
條友射撚住，跑去我個球員到仆街
我食全餐，紅牌+12

我今日埸場都係咁，打dr由d6直落d8

唔捨得食張shadow落去storyline card度依家用緊全守型藥膏已經要食一張

我岩岩都以為手制冇電pause 左人地兩次

第一次玩wl 琴日23g6w 成日人頹晒想棄game
點知今日打6場贏左5場 辛辛苦苦有11w 好感動呀屌

啱啱打個

toonglee1909

90分鐘追和我2-2跳屎忽舞
加時領先3-2 衝我鏡

跟住我-6 反cup4-2

shu佢加跳舞

我想安慰下佢
但佢熄左msg
希望佢唔好咁嬲啦

連咗幾次都係去咗印尼server,點打呀

有畫面
我多數係側面拍埋去 唔係鏟
已經紅

好似好多巴打都換左fred
變哂fred黨

FRED 黨
非FRED 黨

Sh shark係ronnie

我DC左3場 4ms 3場都係明明話和對手中斷連線 又彈唔走 無啦啦load左對手個陣入場 一見到個球場就話我斷線

真 唔夠撞最多撞開
連佢kick下Kick下咁都未見過

Baka 轉左Fred 勁好多

yes

要左Belotti，倉太多英超中場

belotti都好勁 射波好屈好難守

好似準備死ser
WL heel2heel都出唔到 market都load好慢

換左未用過等有icon swap意甲可以試

4-3

又死SER了

頭先dr打到一半斷線,結果當我抆線扣我dr分

跟住依家連game都入唔到

卡loading screen

驚都出唔到

好辛苦，打11勝算

3揀2
cam st 你會點揀?

rabona fake+elastico都唔錯

波衫都唔比揀直接入驚

去玩八方旅人算數

想砌HULK, 好撚貴,大家有冇咩平少少既建議方案

cam son st 福

自己花式唔叻
唔知控唔控得好福仔

我長期得scoop turn , 用福仔都夠屈

係 我贏4-3
不過完場之後想j replay
藍畫面彈game
好彩入番去計我贏

同埋隻生日福仔真係好勁
射波啪啪聲
有時鳩射都入

福ST
Son CAM

你食咩chem?
CAM 用咩?

痴線 做左5次80+ 一用銅卡大法就中88

我都係咁用住anchor落Fred度先有閒錢先買個shadow

銅卡大法好野黎 我4月先識真係失敗

又中多隻 哂左我4次

痴線，我禁x向隔離交波
條友輕輕向橫踢一下踢走個波

first time pass?

唔係啦
玩到人到癲
玩埋呢個星期，棄game玩ff同動森算

mid rio 同rg vvd ，邊隻好d？

Vvd for sure

Manfai206 on9仔 我入波全部skip replay 你就搶我free kick用moment eusebio反cup我 shu完再full replay 我first round exit gold pack抽中左walkout 你慢慢打啦

第一次gold pack出wo

有冇巴打過SHshark 隊波又moment真朗 告
會唔會誇張咗小小

上面講左好似係ronnie yau黎

你係邊個版本銅卡大法
48rating 100chem

平時17 今個星期有啲運仔打得好咗 就連撞兩場
我想上一次20姐！！！

ys 後備再放d想中既人

福狗幾好玩 模組幾正

呢位清好激動

我自己覺得17同20既分別係撞到幾多場elite既對手
撞得多就17 撞得小就20

好想換走rg vvd

始終20同17真係有幾大實力差距 明顯啲人sm好好多

真心嬲 d人係咪現實生活好大壓力

點搶freekick

feel 到巴打嬲到1999

壽福? sniper
cam 用mid 杜sir

究竟有幾多款銅卡大法
100 chem / 0 chem?

dllm RogerWong0202 呢啲真係撚樣黎
球球貼住邊直線跑 玩跑online啦dllm

卡雲尼放題

On9跑都屌 你行住踢？

球證無吹重開?

跑直線都比人屌.......

咁似贏巴塞段潮文咁 要扭曬11個先入波先計入

諗緊icon swap杜sir好唔好

佢foul我 我唔小心傳左比佢 佢入呢d on9波shu我
不過出wo抵返 由佢

講真對面唔玩角球旗, 唔係自己禁區猜咪算好

我直頭拎住個波衝埋入自己龍own goal

唔識形容 唔係唔俾跑 不過玩到咁真係好冇癮

我覺得去到尾 玩角球旗都冇問題
一早入一球就兩邊對斬黑人憎啲

雷神上連登？

都贏到都係技術嘅一種

accept

有無巴打換左Carrasco? 感覺如何

建議你了解下咩叫閪先開人名
你隨手打一句 但其他人一google佢就留曬底

有次打一隊，成場慢條斯理咁，完全比佢影響晒個節奏
但佢真係好似成場冇用過r2，高人

唔比跑 你自己單機啦

試過落後一球焗攻 對面換隻快翼 爆到去角球旗 再全速帶波跑番自己果面 心諗做乜尻

穩20同 17 差好遠

穩20基本上打得好穩陣 sm同護波能力都有番咁上下

臨尾要保住勝局 有啲人係咁玩

我慶幸自己玩左三年幾都無俾人post 過ID

我都諗住焗攻 咁失多球咪算

唔知你地有無遇過
自己隊野出事個陣遇到
佢瘋狂放L1+三角跑 , 講緊每球都係 , 應該SET左長傳TACTIC
無得打 D中堅守唔到波 閘又失位

今週有場90分鐘補時唔小心禁左下pass 就出事傳唔夠力輸單刀俾人追和埋

跑永遠係最難俾EA 搞到既抗鉛方法

有巴打講過 我覺得呢近黎patch 既少bugs

CB 成日硬直 on99 我宜家講真最撚憎L1 三角濫用個d撚樣

有時傳波 人地會異常加速截到個波
唔知有冇人明

就算你唔標 防守有先機咁守都可能係變55波 隨時輸埋單刀

有 一係就個波異常慢/細力

我明啊好明顯睇得出

明啦

45 90 120 分鐘 禁pass 就無200%肯定都唔撚想禁

多數俾ea搞係d後衛長期睇波 同埋雙腳中間穿波

呢下都冇乜野既
現實好多時都有長傳前鋒同中堅1on1 鬥快追
前鋒「貪」盡會篤到個波向前單刀

Yes 都係個樣野

試過中鉛中到推唔郁粒波但對面又無野

Gundam巴 GG 終於20

傳嗰條友 諗半秒至一秒先傳

推到粒菇都就甩

守緊勝局 試過辛苦搶完個波 諗住傳出去俾前鋒hold下

對面隻後衞會突然標出黎殺埋個波再攻過

唔係鬥追

係CB 迎面 正常9成贏 都變5050 chances

試過就明 係有d鬼鼠位

打到四月都仲咁激動

我覺得壓星大法真係有d 用
頭先連輸三場, 嬲嬲地信邪轉晒後備做銅卡
之後三場我d 人識自動遮線
輕鬆贏

Overall 今集算係幾好
真係可惜個server問題

上集咁9反而個server冇事
今集ok但server爆炸

上隻太鳩
少人玩左 server 咪頂得順

所以有啲人後備放得兩張金卡 or above

總之輸就係因為對面閪

上集人氣同今集差唔多啫

有時唔係細力 係九十分鐘後場橫傳異常大力
輸界外球 跟住輸埋

［支那人真可憐］中國最新的遊戲監管更新喇！重點：不可以全球同服

係咪會冇曬支那仔

其實咁咪好 , 佢地堂堂大國 , 點解要同其他國家玩埋同一個SERVER
正啦

下下俾佢跑甩隻閘
要你中堅補位mark one on one
當然係八成都mark 唔到

而家最興係你cb出腳踢走個波，人地可以如常操作拎返個波
你隻cb就出完腳硬直

無得撚大劣仔

做乜今日fred 由地底泥變左天使

最嬲係中堅已經禁實L2得住個波 一對住d toty messi個d就會俾佢偷到波再即射入你

上集好多人呢個時間都棄左

呢個都係on9 篤幾次先成功搶得走個波

佢哋可以仙人大戰

有冇extend wl

唔做 friendly 任， 咁多個浪費時間

我最近隻cb成日sip完身位之後突然又彈返開
唔知點講 總之就成日應該拎到個波既時候都拎唔到

上集健康射搞到一早已經少左人玩

改番之後已經走左好多人

我想問今日個gp係唔係都係中鉛咁？
打左兩舖都係咁，想知係咪我問題

試下後備銅人大法
即刻咩鉛都冇晒

85 rio 一定會咁

gp西就個個星期都係
我今個禮拜仲要DC埋

有時粒波會好撚彈同好撚慢

基本上每d大隻型中堅都會咁，明明已經L2+R2咁去撞人，有時就會睇住人地唔出腳，俾佢齋推就過咗入埋波

呢個情況我都有 另外成日個波好似穿過我個後衛個身咁

有時明明有位傳都傳唔到
今集啲截波痴撚線

無乜動力再上金一 打到好辛苦
學習緊 打穩定波

我覺得更新完似傳波渣左
無得彈彈波

同埋會人前波後

Agree
85分鐘後追script太嚴重
你話上半場贏一球即刻互傳就有d過分

隻中堅防高會少啲派膠

Btw 85 rio再上係咪mid blanc 定90 Rio 好D

上集有幾閪？今年先玩ut

基本上個gp 加垃圾server就係迫大家一直搓 一delay 連sm 都未必可以出到 仲扭乜九

cls 壽福 壽司根本係bug黎

勸大家唔係特別趕時間唔好打WL住 頭先3場5格 場場都好垃圾 瘋狂禁x唔傳 冇禁x又傳

扮咩 明明你就成日金一

我有用都係咁
我見平時星期六閪就一定通常星期日會好d
點知一鳩樣

大家挑戰80+戰果如何

上集搵場快好多

用左銅卡大法，叫唔叫贏EA?
0chem + 48 rating + 1隻concept player

真呀 啱啱奴完

隔左4個月無打WL, 暫時9/20
好多88,87 ICON陣... 好多場都比人屈卡 下次都係唔打

GP還好 , SERVER就真係系到爆
不過傳穩陣波 打得定好多係真

六十幾包

中左 bd havertz , 一隻 85 if

幾隻 87 88 89

無數 83 至 85

肯定唔係穩金1 穩19W就真
好多時要靠深夜球王 星期日球王加持

哇

Gold upgrade

Hello 打手

我14w 都無動力

解緊DR 8W 已經覺得閪到喊個gp

岩岩解哂
準備抽垃圾

咁似我個張

爭3w

對面追和攬炒開press 既決心 仲難打過WL

本身已經delay 加後追script

GG
我打得好差

Feel到你狀態麻麻 暫時咩record?

開咩

10包 三張88 一張84moment兩張84

頭先對完 應該同你前後爭一兩場 佢又冇乜野喎
我中小鉛同狀態唔好 輸咗

Same
下下chur到三十場又有機會得19
上到14 再睇心情打唔打埋

哩個星期就14停
轉戰dr解pack中壽包

岩岩17剩6好似
而家比左個FD打
今日打咩GAME都LAG LAG地
FIFA會突然好高PING
CS又係
打到攰比人打算

貼邊線跑可以有乜嘢
根本冇問題

今集基本上冇閪招

有d 對手次次打親都lag
lag 到記得佢psn 同隊名
有無人都係咁

有玩過街覇？
有無試過狂屈死角係咁出波接升龍拳？

19大概就係屈人被屈互換

prime rio 全面啲
打比賽icon cb多數係maldini / rio / 韋拉

一pack中？吹？

Will

應該係patch完後gameplay校慢咗
或者係server西所以咁慢

未開，比隻重複83untrade頂住
諗緊交去邊個sbc好今晚又好似出party bag

祝你心想事成

真呀
我覺得防守nerf哂，d人冇反應又鬼食泥咁，咩都慢半拍

cls...

未計黑卡生日卡

不過你ea員工
冇咩參考價值

你肯禁個三角制 都已經係一個唔錯既威脅

中左即派一晚dr wl win

好中
今個week 打放直線俾快馬跑.
應該幾好成績

有冇巴打有盧特立食評

不過三角制都有幾款交法

隻韋拉好癡線

正
正面中晒波兼佢射完再補射唔中
之後即刻吹12M加紅比我

同問 想拎佢打邊

想問大家銅卡大法係點
10隻48 RATE銅卡 +1 隻CONCEPT PLAYER?
0 CHEM??

我係100chem

100 CHEM好似難D
研究下先

開pack前7個鐘只可以食齋

唔駛禁食咁好

唔係三日三夜不飲不食咩

洗唔洗禁埋色?

戒J會唔會好啲？

你地會唔會ALL IN 閃金做80+ 搏 FUT BIRTHDAY?

會出到美欺

食張Engine打邊夠用，扭波幾好都算爆得起，係射波麻麻地。

咩比賽

我屌你老母臭閪全家EA
未玩過一隻驚delay 到咁樣仲可以賴鳩我network 差

清晒 中左我最中意既muller thx ea

幾w?

14

開哂2個obj包最高係muller
拎哂去做80＋做3包，出82 81 82

Bday幾時完

How about 慾使唔使禁埋

屌 又斷SERVER

食hunter打cam？

有冇巴打一齊刷任？

打到完場 斷線 DC

都有普巴 點搏都唔使蝕啦

12-2 爭兩場收工

好撚鉛

星期日個ser順到 輕鬆贏

做晒啦
個倉無曬金卡

Gameplay閪到真係冇哂想衝rank嘅動力

cam唔洗hunter都得，最好食番D加Balance，用落佢有時埋身比人撞一撞好易失平衡，我會食Sniper。

有冇巴打連唔到server?

第一次中愛隊special卡

有 依家先9win dllm

屌聽銅卡大法聽到好撚厭自己跟足哂step開又係抽垃圾

Webapp transfer list好似賣唔到野？

其實係咩step

我
不停恥笑不停唔信
跟足晒step

最高82

GG 吻巴

唔好棄呀!!!!

14-2 啱啱好收工

下週挑戰 14/14

新WL challenge: 14/14

有冇人都入唔到ut係咪死ser？

屌你老母EA
領先緊臨完場藍mon
CLS
點玩呀大佬
唔係唔extend下話

屌 又死ser 是咪唔撚洗打WL了

EA都連唔到

我試過一次連到
但連咗去印尼
斷線再連又上唔返了

牙朗望塵莫及

好似又得又連返了

怕佢唔夠快 sniper

same
成個月都用緊都係冇運

掛frendly都斷CLS

呢個咩黎? 又係bug?

15g10w中
不過睇死自己又要打到差唔多30g先會夠14

DIU 唔怪得連續兩場斷

如果唔extend都唔撚想打了
本身個頭都開得差 仲要斷咗三場

啲fdly任有冇方法可以刷快啲？

一定要100 chem先有用？
我亂砌48咋
冇抽過好野

個垃圾ser仲有冇斷?

WL斷
Friendly都斷

又未到訓教時間
睇住劇等算

我反而乜都無用 正正常常咁

WL淨6埸要贏到4場
點可以做到

而家先10W

有無消息extend?

我用洗底照用fdly 兩邊都入波，可以慳返場

Focus 贏一場
其他乜都唔好理住

贏左一場再滙報

入波rq?

11/14冇所謂啦 夠11唔洗再儲過分就okay

yes 洗底嗰場要掛足90

咁去dr搶1w好d

差兩場上到金1!!!
一齊同台豬打氣啦
仲有一堆80+抽比大家睇!!

想問點解要洗底既

rq太多 會彈

壓星大法屈g 唔計比ea斷線 17g14w，有史以黎咁快14w，之前為左慳squats fitness 後備放sb隊回體 次次都24-30場先14w 今次快左7場

攞埋隻卡卡之後就咁玩

有冇巴刷fdly 有嘅留PSN

prime kaka打唔打到邊？

有無人都係死左ser ?

隻巴卡用落好奇怪
用佢定aouar好 隔離係vidal

同牙朗打邊一樣好用
仲要快過普金朗

牛蛙啦 之後維度stay back

正呀呢個台豬好好睇

真 好撚勁

你幾多星評分幾多？

而家先見到friendly obj
有冇巴打刷

想問 10Chem 鬼阿古 rttf 丹 維度好定
10Chem 華斯福 James 8 chem維度好

我尋日15g10w
結果今日打到29g14w

點解要洗底嘅？

應該開始比高手撚

咁13差一場又慘d既

奴咁耐友誼賽，最後開83gk。
連肥料都唔比我，屌你老母EA

quit得多會soft bam

但如果同個frd 一人rq 一場呢

都會

岩岩on9
打左場dr以為自己14w
又要打多場

經常發生

想知穩14/17win既巴打咩陣，我隊波由初初全隊加埋50萬，到而家加埋百幾二百萬，都係穩14win，上唔到17

究竟係數值問題定能力問題

能力

這個是肯定的

但有時俾人硬爆又覺得好唔抵

無能力 比11隻toty你都唔會上到17/20

14都勉強可以靠屈卡17就真係要返d技術嘅不過你打得多都應該會慢慢上到

我覺得好多時係心態問題
WL一定唔可以急 控制個節奏

最穩陣玩鳩猜 入禁區轉身射
防守用左菇拉中場返嚟遮線

再加你本身14w應該慢慢上到17

贏一場輸一場宜家19g12w
隊隊都好勁
想快快收工

百幾二百萬其實唔多
人哋一兩隻可能已經多過你成隊
咁愈貴就自然愈勁架喇冇計鬼叫EA係課金驚
除非你係真手啦

數值

只因你隊波唔夠貴 如果2千萬我信你可以elite

gp係咪唔同左
今日節奏快左但防守左菇慢左好易標失咁

普金包皮係咪已經跟唔上前面4隻佢入勁少波又冇咩助攻

想講隻 ss 干度比亞廢到
連續兩場輸12碼 兩場都係輸一球
dllm
換番varane 即刻贏番兩場
唔係上次個垃圾包中佢 老西都唔用
普金varane勁佢多多聲 轉頭等出包 祭埋佢

打正前 就唔夠勁 打邊就夠用

干度要打防中

打lam呀 存在感好低 做唔到波

打左幾次 感覺 勝負率keep住唔多過正2 會打得輕鬆d

有錢換92果隻 勁到痴線 完全唔同班

打防中已經有巴卡同維度 兩隻都勁過佢

Rival真打唔幫人刷任我都明
Fdly真打係咩玩法

Friendly objective搞咁耐中兩隻83

差5倍幾價錢

干sir勁過巴卡

見到啲爆機課金隊仲會中紅美斯紅尼馬紅兒子就覺得好激氣

依隻game 要有明顯既upgrade 好多時要張卡貴百幾萬先見到

我自己都係攞黎打右邊

屌 中左個大陸仔
仲要未禁確認就直入
唔知係咪4格

仲要明知佢地係曬命 張紅卡廢過佢隊波其他球員

斷埋 比我上14就得喇ea

點解你地玩到瘋狂freeze畫面藍mon

我入到驚但搵唔到場
有幾場搵到5格對面又走

又假膠

我重開都係藍mon